到底咩鞋先叫正常碼呢?

UB一個又話正常 一個又話偏細
NMD又偏大

真係唔明D賣鞋佬連D碼數咁基本既野都搞唔掂

VANS係咪叫正常?

著38算唔算大？

呢到又話YEEZY 350要細半碼
但我睇其他人全部都話要大半~一個碼
媽 好亂啊

咁我大半個碼係跟UB碼定點?

男人老狗著38 好細WO

張圖唔updated
350 v1細半
v2大半

+0.5/1係 350v2

腳肥真係慘 我仲要右腳肥D
著UB 10 左腳OK 右腳就迫住迫住
買錯SIZE完全係精神同肉體上既折磨

我要45-46

女人！

著緊47 好難買鞋

腳背厚唔厚又係一個買法
買左咁多年鞋都仲未學識真係冇人幫到你
其他人comment 只係參考
你自己先最清楚你對腳

間間鞋廠對尺碼都有佢地自己嘅計法，同d衫嘅SML一樣，亂七八糟

因為最近對腳唔知做乜肥左 仲要係右腳特別肥左

第一次買 只係試左腳ON99咁 完全折磨 著左幾日先叫OK 係算 當買個教訓
第二次買 唔齊碼 左右腳試 行左幾步覺得算OK啦 點知一實戰就中伏

I'M ON9 次次都心急好HIGHT拿拿林買完走人 同埋次次唔齊碼 但又想買
依家都係上網買算 所以想問下咩先叫正常碼

最死係間鞋廠 連自己唔同既鞋既SIZE都唔同呢 屌

前日行過uniqlo, 拎兩件透汗衫，兩件L唔同大細，衫腳差緊成截手指長 ，一件china一件vietnam…

48
買鞋同食屎差唔多慘

好慘，我都叫啱啱好到個 margin買到鞋

大半碼好似係 350 V2???
我著過大半碼都係窄

咁你既正常碼係咩鞋

AJ 11 low unc AJ7 都係正常碼岩岩好

傻撚 stan smith super star 果d咪正常碼囉
我正常碼係us8.5/us9
咁我買ub咪us9/us9.5 睇番你隻腳形
有咩唔明再問 好心咪撚睇你上面果張圖
人人隻腳闊度長度都唔撚周

利申做左幾個月波鞋賣家